今晚強隊齊齊反彈 阿仙奴係咪會反底？

仲要都係作客果邊
客w上樓了

強隊

反條柒咩，今鋪肯定輸456粒

我啲血汗錢